有時會覺得自己真係好無用

有無人同我一樣，有時靜靜地會係到諗，
覺得自己好無用？

24歲仲讀緊大學，下年先畢業，前路茫茫...
身邊啲朋友已經有車揸，有啲搵到份唔錯嘅工作，有啲結埋婚...

而我望一望自己個戶口，唉...
都唔知幾時先可以成家立室

或者到我有能力個陣，我嘅伴侶到時都唔細，
我又點好意思要人等咁多年？

覺得自己做人做到咁真係好無用
有無巴打明

明

我大學都無讀 地底泥 無反cup機會

巴打而家做緊咩

又唔會帽事嘅，女朋友對我好好
但我自己真係要上進少少

首先，戒上連登

戒上連登然後呢

兒登嗰班都係扮唔廢啫

大家都係廢人 唔駛分咁清

做左咁多年人都仲係咁廢

明 好想創一番事業 但老豆太成功 大壓力

巴打加油呀

想創咩業先
我老豆都係自己做生意

多謝你啊